有冇人覺得何金銀好狗公？？？

拆散黎明同阿麗

覺

黎明

林國斌

黎明

林國斌

個大師兄戲名入面咪叫林國斌囉 黎明扮既

😄😄😄